其實有無研究做過統計 一個香港人平均一生會花幾多時間喺排隊上

好奇想知
成日排長龍

每人平均每日排十分鐘隊，一個月就5個鐘，一年就千幾個鐘。睇你有幾耐命

講真 正常時間食餐晚飯等籌都唔只10分鐘啦
買餸百佳惠康嗰啲 又排長龍
仲有啲小巴 可以好長龍

你一年有幾多個月

不如統計下搭車

數學家

排隊入紅隧

支蛆係零

排隊上公屋，半世人